其實係咪表達民意都違反國安法，顛覆國家

直接講咪得囉，又要扮哂仲有民主咁

係

獻世派死全家

引起人民憎恨特區政府
改變特區政府根本制度

姐係政府話咩就咩,市民唔可以反對

改變特區政府根本制度

我就放長雙眼睇下有幾公平,有幾繁榮

之後話唔會影響香港市民言論自由

支持黨嘅就係民意，反對嘅就係少數極端反華勢力

完